哈里梅根做Podcast節目吸金2.3億

Podcast近來大熱，連哈里王子與老婆梅根都想分一杯羹，推出《The Archewell Audio》節目。據報道，他們以3000萬英鎊（約2.3億港幣）與音樂串流平台Spotify簽約，將在該平台推出專屬的Podcast，二人更錄了一小段錄音吸引聽眾。

佢地講野有咩吸引？

唔想做皇室,但又靠皇室名氣去賺錢

有朵 就係咁簡單

咁日日屌王室同八卦野都大把C9聽既

見哈利個樣都越嚟越19
睇下人地日本皇室d人走左咪走左

廢中/青係咁

皇室光環

去到最後又係靠皇室個名去搵錢

本身又唔係有料

呢兩條垃圾

其實洗黑錢

古代咪就係果d大食懶皇親國戚

哈里仲要只係得中學程度，靠自己點搵錢

玉音放送

娶錯老婆

一路用皇室光環賺錢, 但係完全唔洗負皇室既責任
垃鳩圾二世祖黎講佢真係no.1

最大問題係呢兩公婆唔想守皇室的規矩，但又想靠王皇室個朵搵錢

呢2條廢柴憑咩

睇到最後其實係查理斯重金買入去就好笑

佢地完全係想激死英女皇

皇室經濟圈

佢兩公婆咪識玩囉
又可以大富大貴又唔洗守皇室規矩
自己搵埋自己洗

黑肉音放送